阿仙奴主場今日勁多空凳

仲要勁靜 真係咁失望?

佢地都幾on9, 阿狗d飛全英超最貴, 罷睇都賣比人啦

根本無人買

去哂拜山

支持永續雲加

阿迷都係咁話
扺撚死架
我喺屋企都睇到想熄

咁都少？